【願榮光歸香港】絕對可以做國歌

所謂國家，就係一群人嘅集體身分認同
要建構呢個身分認同，係建基於呢個族群嘅集體回憶同文化
香港人一直都有獨特嘅文化
在此唔多講
但集體回憶，好多時就同佢哋共同經歷嘅苦難同喜悅有關
而最重要嘅記憶通常都係佢哋嘅建國過程
唔少國家都係經歷戰火先得到族群嘅自由，得以浴火重生
好似美國，佢哋嘅國歌就係獨立戰爭嘅軍歌
（支共就收皮啦，佢哋係騎劫民國打抗日嘅功勞喳）
有人話軍歌唔應該做國歌，其實呢個係無必然嘅邏輯關係
軍歌點解唔可以做國歌，就算唔係戰爭時候
只要呢首歌係敘述我哋嘅立國過程同立國精神
就足以成為一首國歌
我哋作國歌就係想日後嘅下一代可以傳承我哋嘅革命精神，捍衛我哋嘅革命成果
由佢哋繼續述說「香港人」嘅故事

或者歌詞係有啲繞口同埋沙石
可以少改
不過唔好忘記有約定俗成
呢首歌已經刻入越嚟越多香港人嘅心裡
改唔改，已經無所謂了

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

香港急需一首歌去團結民族！
呢首唔係最完美但我可以肯定講係最合時！！！

我覺得暫時仲未諗到將來可以作到一首比佢更好
但係只要係有份參與呢場運動嘅人
都會認同佢係最代表到呢場運動同香港人
所以一旦我哋有機會成功
佢都好大機會會成為國歌

十連推開始
1/10

2/10

唱完要推返915 300萬人遊行 同929 101 全球反共日呀

Why not both~

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/1

唉，p牌推唔郁